Vervolgens verloor ik mijn weg en zijn zwervend over voor--oh, ik weet niet hoe lang.
Misschien moet ik hebben in de richting van de hut weer, en geen twijfel dat was Simon we hoorden schreeuwen."
"Waarom heeft hij niet volgen, of het vuur op ons?"
Zei Norman.
"I don't know," zei ze, vermoeid.
